【無綫獻屎橋】黎振燁挾大肚老婆上節目失敗 大台放棄賤男保朱智賢

朱智賢係咪俾細佬打嗰個?
一個家姐要閪成點先會俾細佬唔當女人咁打

朱智賢應該好似都有啲家底
咁當然唔係去到好有錢嗰隻
正常保條女都唔到佢
條仔只不過係靠香港先生先上位

斷到咁正仲想詨辯

條女多show咁多
一定保條女啦

好撚咪影唔到佢哋啲親熱
影撚到已經唔需要開呢個記者會

阿哥呀

點解要蝦朱朱

冇人想知！睇CCTVB正垃圾！

冇人想知！睇CCTVB正垃圾！

冇人想知！睇CCTVB正垃圾！

從前或是今天 真相如何發現
前塵若煙 韶華像箭 全是各種修煉
雄才或是瘋癲 在遠觀浮華星閃
誰人日子 金堆蜜餞
圍著熱鬧盛宴 在世間最冷一天

從前或是今天 真相如何發現
前塵若煙 韶華像箭 全是各種修煉
雄才或是瘋癲 在遠觀浮華星閃
誰人日子 金堆蜜餞
圍著熱鬧盛宴 在世間最冷一天

我細數 匆匆的每天
不知不覺又剩下事過境遷
人在處 紛爭怎可避免
變改一生始於一念
又記起 相識的那天
一分一秒你送我記憶沉澱
年月裡 錐心刻骨未掛咀邊
滄海桑田 總有一人掛念

餘情若是不淺 相約餘年兑現
柔情若水 時辰若劍 難斷各種思念
無求動地驚天 願你可停留身邊
平凡日子 相看未厭
同行共聚互勉 是世間最美一天

我細數 匆匆的每天
不知不覺又剩下事過境遷
人在處 紛爭怎可避免
變改一生始於一念
又記起 相識的那天
一分一秒你送我記憶沉澱
年月裡 錐心刻骨未掛咀邊
滄海桑田 總有一人掛念

我細數 匆匆的每天
不知不覺又剩下事過境遷
人在處 紛爭怎可避免
喝采聲將哭聲蓋掩
又記起 相識的那天
一分一秒你送我記憶沉澱
年月裡 錐心刻骨未掛咀邊
滄海桑田 總有一人掛念

求高手改食蛋糕